泛民自己吹唔到雞咩，成日獨派前獨派後

你當初開個牌頭係反港獨，唔會係諗住到今日仲有獨派出黎撐你掛？

既然你都唔想見到獨派，咁咪順下你意囉，宜家全部泛民自己人又唔滿意？